［有嘢問］啲幫警嘅大巴係咩公司

突然諗起，好奇問下咋

認真：唔好去攪人，人地辛苦血汗錢黎

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!